# Chinese (Hong Kong) translation for jisko
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the jisko package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jisko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2010-07-26 17:29-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2010-07-28 02:37+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) <zh_HK@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-07-28 03:04+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: pages/ajax.php:95
msgid "The note does not exist"
msgstr "訊息唔喺度"

#: pages/ajax.php:113
msgid "There was an error while trying to close your session"
msgstr "出咗個錯誤，閂咗嘞"

#: pages/ajax.php:135 pages/post.php:42
#: themes/transparency/pages/header.php:50
msgid "The note is too short"
msgstr "條訊息太短喇"

#: pages/ajax.php:138 pages/post.php:45
#: themes/transparency/pages/header.php:51
msgid "The note is too long"
msgstr "條訊息長得滯喇"

#: pages/ajax.php:141 pages/post.php:48
msgid "You are not logged in correctly."
msgstr "對唔住，閣下未登入"

#: pages/ajax.php:144
msgid "The user doesn't exist"
msgstr "冇呢個使用者"

#: pages/ajax.php:150
msgid "The user isn't following you"
msgstr "閣下唔係呢位使用者嘅跟蹤目標"

#: pages/ajax.php:153 pages/ajax.php:244 pages/post.php:63
msgid "Cowboy!"
msgstr "你真屈機！"

#: pages/ajax.php:215
msgid "You are not allowed to see the profile of this user"
msgstr "你冇權去睇呢位使用者嘅資料"

#: pages/ajax.php:217
msgid "This user doesn't exists"
msgstr "冇呢個使用者"

#: pages/ajax.php:232
msgid "You are not allowed to erase others' notes"
msgstr "唔可以閂人哋啲訊息"

#: pages/ajax.php:233
msgid "The note was successfully deleted"
msgstr "成功閂咗條訊息"

#: pages/ajax.php:235
msgid "You must specify a note ID"
msgstr "請輸入指定嘅ID"

#: pages/ajax.php:258
msgid "The user you are trying to follow is ignoring you"
msgstr "閣下跟蹤嘅人喺度無視你"

#: pages/ajax.php:260
msgid "You are ignoring the user"
msgstr "閣下無視咗呢位使用者"

#: pages/ajax.php:267
msgid "There was an error while trying to follow the user. Please retry"
msgstr "閣下跟蹤使用者嗰陣出咗啲錯，麻煩再試試"

#: pages/ajax.php:269
msgid "You are not logged in"
msgstr "閣下重未登入"

#: pages/download.php:27
msgid "Note doesn't exists"
msgstr "冇呢條訊息"

#: pages/download.php:33
msgid "File doesn't exists"
msgstr "冇呢個檔案"

#: pages/following.php:26 themes/transparency/pages/notes.php:84
#: themes/transparency/pages/settings.php:167
#: themes/transparency/pages/settings.php:169
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:53
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:66
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:105
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:116
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:201
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:207
msgid "Following"
msgstr "跟蹤目標"

#: pages/login.php:64 pages/mobile/login.php:35
#: pages/mobile/template/header.php:39 themes/transparency/pages/login.php:1
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:257
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: pages/login.php:70 pages/settings.php:98 pages/settings.php:271
#: pages/settings.php:424 pages/settings.php:427 pages/settings.php:482
#: pages/settings.php:542
msgid "Settings updated!"
msgstr "更新咗喇！"

#: pages/login.php:78 pages/login.php:161
msgid "Your username is banned"
msgstr "閣下嘅帳戶畀我哋封鎖咗"

#: pages/login.php:81 pages/login.php:177
msgid "This account has not been confirmed yet"
msgstr "呢個帳戶未被啟用"

#: pages/login.php:84 pages/login.php:182 pages/mobile/login.php:20
msgid "Incorrect password"
msgstr "密碼唔啱"

#: pages/login.php:87 pages/login.php:187
msgid "The username does not exist"
msgstr "呢個使用者名稱唔存在"

#: pages/login.php:90 pages/login.php:151 pages/mobile/login.php:26
msgid "There are empty fields, fill them and try again"
msgstr "咪住，有嘢未寫完，寫返佢再試一次喇。"

#: pages/login.php:93 pages/settings.php:314
msgid "Invalid OpenID url."
msgstr "不合法OpenID 網址。"

#: pages/login.php:96
#, php-format
msgid "OpenID Error: %s (%s)"
msgstr "OpenID 錯誤：%s (%s)"

#: pages/login.php:99
msgid "OpenID authorization canceled by user."
msgstr "OpenID 認證已被使用者取消"

#: pages/login.php:102
msgid "Could not validate your OpenID Identity"
msgstr "無法確認閣下之OpenID 身份"

#: pages/login.php:105
msgid "Please login and then retry"
msgstr "唔該登入咗試多次"

#: pages/notes.php:36 themes/transparency/pages/sidebar.php:56
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:77
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:113
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:143
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:158
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:204
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:218
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:233
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: pages/settings.php:26 themes/transparency/pages/header.php:73
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: pages/settings.php:77 pages/settings.php:407 pages/settings.php:454
#: pages/settings.php:464 pages/settings.php:495
msgid "You are not allowed to perform this operation"
msgstr "閣下冇權去做呢樣嘢"

#: pages/settings.php:83
msgid "There was a problem while trying to delete your avatar"
msgstr "閂閣下張相嗰陣發生咗啲問題"

#: pages/settings.php:104
msgid "Invalid extension!"
msgstr "範圍無效！"

#: pages/settings.php:107
msgid "File too big!"
msgstr "個檔案大得滯喇！"

#: pages/settings.php:110
msgid "There was a problem while trying to upload your avatar"
msgstr "上載張相嗰陣發生咗啲問題"

#: pages/settings.php:113
msgid "There was a problem while trying to delete your previous avatar"
msgstr "閂咗舊嗰張相嗰陣發生咗啲問題"

#: pages/settings.php:258
msgid "We have changed successfully your email"
msgstr "成功更換咗閣下嘅郵箱"

#: pages/settings.php:275
msgid "Nothing changed..."
msgstr "冇嘢變過喎……"

#: pages/settings.php:278
msgid "We have sent you a confirm message to the new mail!"
msgstr "我哋送出咗一封確認信去閣下郵箱喇！"

#: pages/settings.php:287 pages/register.php:70
msgid "Taken username, please choose another!"
msgstr "呢個使用者名稱有人用咗，唔該換一個！"

#: pages/settings.php:290 pages/register.php:82
msgid "Sorry! Your choosen username appears to be invalid"
msgstr "對唔住，閣下選擇嘅使用者名稱無效"

#: pages/settings.php:293
msgid "Not valid email"
msgstr "電郵無效"

#: pages/settings.php:296
msgid "E-mail has already been taken"
msgstr "電郵地址已經畀人用過"

#: pages/settings.php:299
msgid "Not valid jabber account"
msgstr "Jabber 使用者無效"

#: pages/settings.php:302
msgid "Jabber has already been taken"
msgstr "Jabber 已經畀人用過"

#: pages/settings.php:305
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密碼唔啱"

#: pages/settings.php:308
msgid "The provided OpenID url was already linked with another account"
msgstr "閣下提供嘅OpenID 網址已經被連結至另外一個使用者"

#: pages/settings.php:311
msgid "Error while trying to contact the OpenID server"
msgstr "聯絡OpenID 伺服器錯誤"

#: pages/settings.php:317
msgid "Invalid password/login verification"
msgstr "密碼登入嘅驗證無效"

#: pages/settings.php:320
msgid "There was an error while trying to migrate your user data"
msgstr ""

#: pages/settings.php:409
msgid "There was a problem while trying to delete your background"
msgstr "閂個背景嗰陣出咗啲問題"

#: pages/settings.php:433
msgid "Invalid background extension"
msgstr "後台範圍無效"

#: pages/settings.php:436
msgid "Background image too big!"
msgstr "背景幅圖大細太大喇"

#: pages/settings.php:439
msgid "There was a problem while trying to delete your previous background"
msgstr "喺閂咗閣下之前個後台嘅時候發生咗一啲問題"

#: pages/settings.php:442
msgid "There was a problem while trying to upload your background"
msgstr "上載背景圖嗰陣發生咗啲問題"

#: pages/settings.php:479
msgid "Disabled twitter integration with success"
msgstr "成功停用同Twitter 嘅關聯"

#: pages/settings.php:492
msgid "There was a problem while trying to link your account with Twitter"
msgstr ""

#: pages/followers.php:26 themes/transparency/pages/sidebar.php:54
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:107
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:109
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:202
msgid "Followers"
msgstr "跟蹤者"

#: pages/post.php:33
msgid "The uploaded file is too big"
msgstr "檔案大細超過咗規定"

#: pages/post.php:36
msgid "The uploaded file is not allowed"
msgstr "文件类型不允许"

#: pages/post.php:39
msgid "There was a problem while trying to upload the attached file"
msgstr "喺上載附件嘅時候發生咗一啲問題"

#: pages/post.php:51
msgid "The user does not exist"
msgstr "冇呢個使用者"

#: pages/post.php:57
msgid "The user is not following you"
msgstr "呢位使用者未有跟蹤閣下"

#: pages/post.php:60
msgid "You can't send a private note to yourself"
msgstr ""

#: pages/register.php:30 themes/transparency/pages/register.php:7
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:261
msgid "Register"
msgstr "登記"

#: pages/register.php:38 pages/trouble_login.php:75
msgid "Check your email (including SPAM) to activate your account"
msgstr "查收閣下電郵收件箱以點擊啟用帳戶嘅連結（或者會喺垃圾郵件箱度）"

#: pages/register.php:40 pages/register.php:45
msgid "You can access now with your account, thank you!"
msgstr "感謝閣下，而家閣下可以登入喇！"

#: pages/register.php:52
msgid "Invalid confirmation code!"
msgstr "驗證碼唔啱喎！"

#: pages/register.php:61
msgid "You need a valid token to register an account!"
msgstr "閣下需要一個有效嘅記號嚟登記戶口㗎！"

#: pages/register.php:64
msgid "Sorry! The provided email is invalid"
msgstr "對唔住，閣下提供嘅電郵無效"

#: pages/register.php:67
msgid "You must accept the Terms of Service (TOS)"
msgstr "閣下必須接受我哋嘅協議"

#: pages/register.php:73
msgid "Email is taken, please choose another!"
msgstr "此電郵地址已經被使用，唔該換一換！"

#: pages/register.php:76
msgid "Passwords don't match!"
msgstr "密碼唔啱嘅！"

#: pages/register.php:79 pages/trouble_login.php:33
msgid "Incorrect reCAPTCHA code!"
msgstr "驗證碼打錯咗！"

#: pages/register.php:85
msgid "There was a problem while trying to create your user"
msgstr "新增使用者嗰陣發生咗啲問題"

#: pages/search.php:44
msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

#: pages/user.php:37 pages/mobile/user.php:28
#: themes/transparency/pages/404.php:1
msgid "Not found"
msgstr "搵唔到"

#: pages/user.php:54 pages/mobile/user.php:45
#, php-format
msgid "%username's profile"
msgstr "%username 嘅個人檔案"

#: includes/api.php:170
msgid "Public notes from all the users"
msgstr "全部使用者嘅公開訊息"

#: includes/api.php:175
#, php-format
msgid "Notes of %s + it's followings"
msgstr "%s 同佢跟蹤目標嘅訊息"

#: includes/api.php:201 includes/api.php:202
#, php-format
msgid "Notes of %s"
msgstr "%s 嘅訊息"

#: includes/api.php:216
#, php-format
msgid "Twitter followings of %s"
msgstr "%s 喺Twitter 嘅跟蹤目標"

#: includes/api.php:222
#, php-format
msgid "Replies for %s"
msgstr "%s 收到嘅回應"

#: includes/api.php:375
#, php-format
msgid "Private notes sent by %s"
msgstr "%s 送出嘅私人訊息"

#: includes/api.php:378
#, php-format
msgid "Private notes of %s"
msgstr "%s 收到嘅私人訊息"

#: includes/api.php:888 includes/api.php:889
msgid "Favorite notes of "
msgstr "最愛訊息 "

#: includes/forms.php:23 themes/transparency/pages/header.php:75
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: includes/forms.php:39
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/forms.php:40
msgid "Environment"
msgstr "環境"

#: includes/forms.php:41
msgid "URL Shortening"
msgstr "網址縮短"

#: includes/forms.php:42
msgid "Themes"
msgstr "佈景主題"

#: includes/forms.php:43
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: includes/forms.php:44
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: includes/forms.php:57
#, php-format
msgid "If you are having problems with Jisko contact us at %s"
msgstr "若果閣下對本站有疑問，請聯絡%s"

#: includes/functions.php:668 themes/transparency/pages/header.php:45
msgid "right now"
msgstr "即時"

#: includes/functions.php:670 themes/transparency/pages/header.php:46
#, php-format
msgid "%ss ago"
msgstr "%s 秒之前"

#: includes/functions.php:674 themes/transparency/pages/header.php:47
#, php-format
msgid "%sm ago"
msgstr "%s 分鐘之前"

#: includes/functions.php:679
msgid "about 1h ago"
msgstr "一個鐘之前左右"

#: includes/functions.php:680 themes/transparency/pages/header.php:48
#, php-format
msgid "about %sh ago"
msgstr "大概%s 個鐘之前"

#: includes/functions.php:685
msgid "about 1d ago"
msgstr "大概一日之前"

#: includes/functions.php:686 themes/transparency/pages/header.php:49
#, php-format
msgid "about %sd ago"
msgstr "大概 %s 日之前"

#: includes/functions.php:689
#, php-format
msgid "the %s at %s"
msgstr "此 %s 喺 %s"

#: includes/functions.php:1986
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: includes/functions.php:1986
msgid "random"
msgstr "隨機"

#: includes/thumbnail.php:31
msgid "File don't exists"
msgstr "檔案唔存在"

#: includes/thumbnail.php:53
msgid "Format not supported"
msgstr "唔支援嘅格式"

#: includes/thumbnail.php:87
msgid "Bad properties."
msgstr "壞嘅內容。"

#: includes/thumbnail.php:122
msgid "Image exists"
msgstr "圖片唔存在"

#: includes/mails.php:60
#, php-format
msgid "Turn off this notifications at %s"
msgstr "對%s 閂咗呢個通知"

#: includes/mails.php:62
#, php-format
msgid "Have you got any problem? Contact the administrator at %s"
msgstr "閣下係咪有啲問題呢？聯絡管理員%s 喇"

#: includes/mails.php:63
#, php-format
msgid ""
"Since you got registered on %s, you agree with the Terms of Service (TOS) "
"placed in %s"
msgstr "但凡閣下登記咗%s ，閣下即係同意我哋發佈喺%s 嘅協議"

#: includes/mails.php:92
#, php-format
msgid ""
"Someone (probably you) has just requested a password reset for the account "
"with %username as the username. Because we need to confirm the request, "
"please click the link placed below in order to continue the process:"
msgstr "有人（應該係閣下）啱啱請求重設使用者%username 嘅密碼。由於我哋需要確認一下，麻煩㩒一㩒落邊嘅連結嚟繼續步驟："

#: includes/mails.php:92
msgid ""
"Please remember that this link will expire in 24h, so if you didn't request "
"a password change, simply ignore this email"
msgstr "唔該要記住，呢條連結喺廿四小時之後就會失效，所以若果閣下冇要求過換密碼嘅話，可以無視呢封信。"

#: includes/mails.php:94
msgid "Password reset instructions"
msgstr "重設密碼通知"

#: includes/mails.php:94
msgid "Password reset"
msgstr "重設密碼"

#: includes/mails.php:118
msgid ""
"We have received your request for changing your password and here is your "
"new password:"
msgstr "我哋收到閣下更換密碼嘅請求，呢個係閣下嘅新密碼："

#: includes/mails.php:120
#, php-format
msgid "Remember that you can change your password at %s"
msgstr "記住，閣下可以喺%s 度更改密碼㗎。"

#: includes/mails.php:122
msgid "Your new password"
msgstr "閣下嘅新密碼"

#: includes/mails.php:151
msgid "%real_or_username is now following you"
msgstr "%real_or_username 開始跟蹤你"

#: includes/mails.php:152
msgid "%real_or_username is now following your updates on %name"
msgstr "%real_or_username 喺度跟蹤閣下喺%name 嘅更新"

#: includes/mails.php:154
msgid "notes"
msgstr "訊息"

#: includes/mails.php:154
msgid "followers"
msgstr "跟蹤者"

#: includes/mails.php:154
#, php-format
msgid "following %s users"
msgstr "正在跟蹤%s 個使用者"

#: includes/mails.php:154
#, php-format
msgid "You can check his/her profile at %s"
msgstr "㩒下%s 嚟睇睇佢嘅個人檔案"

#: includes/mails.php:159
msgid "New follower"
msgstr "新嘅跟蹤者"

#: includes/mails.php:180
msgid "Private message from %real_or_username"
msgstr "嚟自%real_or_username 嘅私人訊息"

#: includes/mails.php:185
msgid "%real_or_username has sent you a private message:"
msgstr "%real_or_username 發咗條訊息畀閣下"

#: includes/mails.php:188 includes/mails.php:224
#, php-format
msgid "With the following attachment: %s"
msgstr "附上以下附件：%s"

#: includes/mails.php:190
#, php-format
msgid ""
"You can reply to this message by sending a note with \"!%username <your "
"message>\" or through the web interface at %base"
msgstr "閣下可以用\"!%username <your message>\" 嚟發送一條訊息或者進入%base 嘅網頁界面嚟回應呢條訊息"

#: includes/mails.php:194
msgid "New private message"
msgstr "新嘅私人訊息"

#: includes/mails.php:220
msgid "Reply from %real_or_username"
msgstr "嚟自%real_or_username 嘅回應"

#: includes/mails.php:222
msgid "%real_or_username has replied or mentioned you in the following note:"
msgstr "%real_or_username 喺以下訊息回應咗閣下或者提及過閣下。"

#: includes/mails.php:225 includes/mails.php:228 includes/mails.php:487
msgid "Permalink:"
msgstr "固定連結"

#: includes/mails.php:228
msgid "This note was replying to:"
msgstr "呢條訊息係回應畀："

#: includes/mails.php:255
msgid "Confirmation for %name account"
msgstr "使用者%name 嘅賬戶確認"

#: includes/mails.php:257
msgid ""
"Someone (probably you) has requested an account in %name. However, we need "
"to know if you are the owner of this mail account."
msgstr "有人（應該係閣下）喺%name 登記咗個帳戶。我哋想核實一下呢個電郵地址係唔係被用作登記。"

#: includes/mails.php:258
msgid "To confirm it, please click in the link placed below:"
msgstr "要確認呢個使用者帳戶，麻煩㩒下以下嘅網址："

#: includes/mails.php:259
msgid ""
"If you didn't request an account at %name, ignore this mail and apologies "
"for the inconvenience."
msgstr "若果閣下冇登記過%name 嘅帳戶，可以無視呢封信。我哋亦都要對我哋嘅大頭蝦講一聲對唔住。"

#: includes/mails.php:263
msgid "Account confirmation"
msgstr "賬戶確認"

#: includes/mails.php:287
msgid ""
"Someone (probably you) has requested a change of the email assigned to your "
"account in %name. Your new email will be:"
msgstr "有人（應該係閣下）請求更改閣下喺%name 嘅電郵地址。嗰個新電郵地址係："

#: includes/mails.php:287
msgid ""
"If you requested this change, then confirm it by clicking the link placed "
"below:"
msgstr "若果閣下有要求到呢樣更改，就㩒一下落邊條連結："

#: includes/mails.php:287
msgid ""
"Otherwise, if you didn't request this change, then simply ignore this "
"message, because this link will expire in 24h"
msgstr "若果閣下冇請求過呢樣更改，大可無視呢條訊息，因為廿四小時之後呢條連結就會失效"

#: includes/mails.php:289
msgid "Confirm email change"
msgstr "確認更換電郵地址"

#: includes/mails.php:289
msgid "Email change"
msgstr "電郵地址已更換"

#: includes/mails.php:313
msgid "Welcome to %name"
msgstr "歡迎 %name"

#: includes/mails.php:314
msgid ""
"You have just confirmed your account in %name, so now you can start "
"personalizing your profile at %p_url!"
msgstr "閣下啱啱確認咗喺%name 嘅帳戶，而家閣下可以喺%p_url 寫寫自己嘅資訊喇！"

#: includes/mails.php:315
msgid ""
"%name is based on Jisko, an open-source microblogging platform. You can find "
"more information about Jisko at http://www.jisko.org"
msgstr "%name 使用Jisko平台，佢係一個開放源碼嘅微網誌平台。更多資訊，請造訪：http://www.jisko.org"

#: includes/mails.php:315
msgid "Thank you very much for signing up in %name and for giving us a try!"
msgstr "感謝閣下登記使用者%name 嚟使用我哋嘅服務！"

#: includes/mails.php:319
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎光臨！"

#: includes/mails.php:333
msgid "There's a new user on %name"
msgstr "一名新使用者%name"

#: includes/mails.php:335
msgid "A new user called %username has joined %name."
msgstr "有一位名為%username 嘅新成員加入咗 %name 。"

#: includes/mails.php:335
#, php-format
msgid ""
"It should be empty, but if you want, you can check his profile at %url"
msgstr "呢度應該係冇嘢嘅，若果閣下想睇睇佢嘅個人檔案可以點擊%url"

#: includes/mails.php:341
msgid "New account"
msgstr "新增使用者"

#: includes/mails.php:351
msgid "The user %username has deleted his account from %name"
msgstr "名為%username 嘅使用者喺%name 閂咗佢嘅帳戶"

#: includes/mails.php:353
msgid "The user %username has deleted his account from %name."
msgstr "名為%username 嘅使用者喺%name 閂咗佢嘅帳戶。"

#: includes/mails.php:353
#, php-format
msgid "If you want to contact him, his email is %email"
msgstr "閣下可以寫電子郵件搵佢%email"

#: includes/mails.php:359
msgid "Deleted account"
msgstr "已閂帳戶"

#: includes/mails.php:367
msgid "%username has invited you to %name!"
msgstr "%username 邀請閣下嚟%name!"

#: includes/mails.php:369
msgid "Hey!"
msgstr "老友！"

#: includes/mails.php:369
msgid ""
"%username just sent you an invitation for using %name! %name is a "
"microblogging portal where you can share your own experiences and your "
"feelings about everything."
msgstr "%username 邀請咗閣下使用%name 喎！%name 係一個畀人玩跟蹤同發佈訊息嘅地方。"

#: includes/mails.php:369
msgid "Why don't you give %name a try and register?"
msgstr "一於試試使用%name ，登記喇！"

#: includes/mails.php:369
msgid "Click on the following link in order to use your invitation to %name"
msgstr "㩒下落邊條連結嚟接受%name 嘅邀請"

#: includes/mails.php:369
msgid "Thank you and have fun on %name!"
msgstr "多謝嗮，祝閣下喺%name玩得開心啲！"

#: includes/mails.php:374
#, php-format
msgid "Invitation to %s"
msgstr "畀%s 嘅邀請"

#: includes/mails.php:391
msgid ""
"We send this mail to tell you that your password on %name has been changed."
msgstr "呢封信係為咗提醒閣下，閣下喺%name 嘅密碼已經換咗。"

#: includes/mails.php:392
msgid ""
"This change was requested from the ip %ip. If you were not the user who "
"changed your password, please contact the administrator at %contact_page"
msgstr "今次嘅更改係IP 係%ip 嘅人做嘅。若果呢個IP 唔係閣下用過嘅，請嗱嗱啉%contact_page 搵下管理員。"

#: includes/mails.php:394
msgid "Your password has been changed"
msgstr "閣下嘅密碼已經更改"

#: includes/mails.php:418
msgid ""
"Are you sure you want to delete your %name account? If you are having "
"problems with %name, remember that you can contact us through %contact_page "
"and we will take notes about your issues/suggestions."
msgstr ""
"閣下真係要閂咗%name 呢個帳戶？若果閣下對於%name 有啲咩問題，可以通過%contact_page聯絡我哋，我哋會用短訊回覆閣下。"

#: includes/mails.php:419
msgid ""
"If you're are completely sure of your decision (remember, this is NOT "
"REVERSIBLE), please click the link placed below:"
msgstr "若果閣下確實要做呢樣嘢（記住，冇得返轉頭），麻煩㩒一㩒落邊條連結"

#: includes/mails.php:420
msgid ""
"You must be logged in order to delete your account and remember that this "
"request will expire in 24h."
msgstr "閣下要閂咗自己個帳戶，必須先登入。另外，呢次請求係會喺廿四小時之後無效。"

#: includes/mails.php:420
msgid "We will miss you!"
msgstr "我哋會永遠懷念閣下！"

#: includes/mails.php:422
msgid "Delete account confirmation"
msgstr "閂咗個使用者嘅確認"

#: includes/mails.php:444
msgid "Someone has sent you a message through the Contact page"
msgstr "有人透過聯絡頁面送出咗一條短訊畀你"

#: includes/mails.php:445
#, php-format
msgid "%s has sent you a message through the Contact page"
msgstr "%s 透過聯絡頁面送出咗一條短訊畀你"

#: includes/mails.php:447
msgid ""
"Someone has decided to contact you through the contact page of your Jisko "
"installation. Here are the details:"
msgstr "有人喺Jisko 嘅聯絡頁想搵你，以下係詳情："

#: includes/mails.php:453
msgid ""
"Please remember that you can only reply this message through the email "
"provided. Otherwise, he won't see your answer"
msgstr "唔該記住，閣下只能夠回覆呢條訊息至嗰個提供嘅電郵地址，否則佢唔會睇到閣下嘅回應"

#: includes/mails.php:455 includes/mails.php:456
msgid "New message received"
msgstr "有條新短訊"

#: includes/mails.php:466
msgid "%username reported the user %r_username"
msgstr "%username  檢舉使用者%r_username"

#: includes/mails.php:468
msgid ""
"The user %username (ID: %id) from the IP %ip reported the user %r_username "
"(ID: %r_id)."
msgstr "使用者%username (ID: %id)喺IP %ip 檢舉咗使用者%r_username (ID: %r_id)。"

#: includes/mails.php:474 includes/mails.php:495
msgid "New abuse report"
msgstr "新嘅濫用檢舉"

#: includes/mails.php:484
msgid "%username reported the note %r_note"
msgstr "%username 檢舉咗訊息%r_note"

#: includes/mails.php:486
msgid ""
"The user %username (ID: %id) from the IP %ip reported the note %r_note made "
"by %r_username (ID: %r_id)."
msgstr ""
"使用者%username (ID: %id) 喺IP %ip 檢舉咗使用者%r_username (ID: %r_id) 發佈嘅訊息%r_note 。"

#: includes/mobile.php:44 themes/transparency/pages/functions.php:58
#: themes/transparency/pages/functions.php:62
#: themes/transparency/pages/header.php:38
msgid "Reply"
msgstr "回應"

#: includes/mobile.php:46
msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

#: includes/mobile.php:162 includes/mobile.php:164
#: themes/transparency/pages/functions.php:176
#: themes/transparency/pages/functions.php:178
msgid "previous"
msgstr "較前"

#: includes/mobile.php:203 includes/mobile.php:205
#: themes/transparency/pages/functions.php:238
#: themes/transparency/pages/functions.php:240
msgid "next"
msgstr "較後"

#: includes/mobile.php:219
msgid "more notes"
msgstr "更多訊息"

#: includes/mobile.php:229
msgid "Send note"
msgstr "寫訊息"

#: includes/mobile.php:234 themes/transparency/pages/functions.php:260
#: themes/transparency/pages/contact.php:25
msgid "Send"
msgstr "送出"

#: includes/mobile.php:248 pages/mobile/notes.php:48
#: pages/mobile/template/footer.php:24 themes/transparency/pages/notes.php:7
#: themes/transparency/pages/notes.php:9
#: themes/transparency/pages/notes.php:43
#: themes/transparency/pages/notes.php:45
msgid "Archive"
msgstr "歸檔"

#: includes/mobile.php:248 includes/mobile.php:254
#: themes/transparency/pages/notes.php:26
#: themes/transparency/pages/notes.php:29
#: themes/transparency/pages/notes.php:31
#: themes/transparency/pages/notes.php:62
#: themes/transparency/pages/notes.php:65
#: themes/transparency/pages/notes.php:67
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:112
msgid "Private messages"
msgstr "私人訊息"

#: includes/mobile.php:248 themes/transparency/pages/notes.php:84
#: themes/transparency/pages/settings.php:155
#: themes/transparency/pages/settings.php:157
msgid "Replies"
msgstr "回應"

#: includes/mobile.php:248 pages/mobile/notes.php:52 pages/mobile/notes.php:56
#: themes/transparency/pages/notes.php:21
#: themes/transparency/pages/notes.php:23
#: themes/transparency/pages/notes.php:57
#: themes/transparency/pages/notes.php:59
msgid "Friends"
msgstr "老友"

#: includes/mobile.php:252 themes/transparency/pages/header.php:73
#: themes/transparency/pages/header.php:79
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: includes/mobile.php:258 pages/mobile/notes.php:38
#: themes/transparency/pages/notes.php:35
#: themes/transparency/pages/notes.php:37
#: themes/transparency/pages/settings.php:20
#: themes/transparency/pages/settings.php:92
#: themes/transparency/pages/settings.php:220
#: themes/transparency/pages/settings.php:277
#: themes/transparency/pages/settings.php:284
#: themes/transparency/pages/settings.php:340
#: themes/transparency/pages/settings.php:359
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: includes/mobile.php:259 themes/transparency/pages/notes.php:90
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: includes/mobile.php:259 themes/transparency/pages/notes.php:90
msgid "Sent"
msgstr "已送出"

#: pages/mobile/login.php:23
msgid "There is no user with that name"
msgstr "呢個名可以用"

#: pages/mobile/login.php:29
msgid "This account hasn't been confirmed yet"
msgstr "呢個帳戶未被確認"

#: pages/mobile/login.php:36 themes/transparency/pages/contact.php:11
#: themes/transparency/pages/register.php:18
#: themes/transparency/pages/tag.php:151
#: themes/transparency/pages/trouble_login.php:10
#: themes/transparency/pages/trouble_login.php:16
msgid "Username"
msgstr "使用者"

#: pages/mobile/login.php:37 themes/transparency/pages/register.php:25
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:250
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: pages/mobile/login.php:40
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: pages/mobile/notes.php:33
msgid "Received messages"
msgstr "已收到短訊"

#: pages/mobile/notes.php:35
msgid "Sent messages"
msgstr "已送出短訊"

#: pages/mobile/notes.php:50
msgid "Friends + Twitter"
msgstr "老友 + Twitter"

#: pages/mobile/notes.php:71 pages/mobile/public.php:37
#: pages/mobile/user.php:79 themes/transparency/pages/notes.php:96
#: themes/transparency/pages/user.php:38 themes/transparency/pages/user.php:93
#: themes/transparency/pages/header.php:61
msgid "No notes were found"
msgstr "搵唔到訊息"

#: pages/mobile/public.php:26 pages/mobile/template/footer.php:23
#: themes/transparency/pages/notes.php:73
#: themes/transparency/pages/header.php:73
#: themes/transparency/pages/header.php:79
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:76
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:142
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:165
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:217
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:240
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:271
msgid "Public notes"
msgstr "公開訊息"

#: pages/mobile/user.php:62 themes/transparency/pages/sidebar.php:26
msgid "Report"
msgstr "檢舉"

#: pages/mobile/user.php:62
msgid "Unfollow"
msgstr "取消跟蹤"

#: pages/mobile/user.php:62 themes/transparency/pages/functions.php:122
#: themes/transparency/pages/header.php:31
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:14
msgid "Follow"
msgstr "跟蹤"

#: pages/mobile/user.php:62 themes/transparency/pages/header.php:32
msgid "Stop ignoring"
msgstr "停止無視"

#: pages/mobile/user.php:62 themes/transparency/pages/header.php:33
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:22
msgid "Ignore"
msgstr "無視"

#: pages/mobile/user.php:66
msgid "Not allowed"
msgstr "唔允許"

#: pages/mobile/user.php:69
msgid "You aren't allowed to see the notes of this user"
msgstr "呢條訊息已保密"

#: pages/mobile/template/header.php:30 pages/mobile/template/header.php:31
msgid "Friends_timeline (RSS 2.0)"
msgstr "Friends_timeline (RSS 2.0)"

#: pages/mobile/template/header.php:38 themes/transparency/pages/header.php:77
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: pages/mobile/template/footer.php:25 themes/transparency/pages/tos.php:1
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務協議"

#: pages/mobile/template/footer.php:26
msgid "Normal version"
msgstr "普通版"

#: pages/faq.php:21 themes/transparency/pages/faq.php:1
msgid "Frequently Asked Questions (FAQ)"
msgstr "常見問題(FAQ)"

#: pages/trouble_login.php:25 themes/transparency/pages/sidebar.php:265
#: themes/transparency/pages/trouble_login.php:1
msgid "Having trouble while logging in?"
msgstr "登入唔到？"

#: pages/trouble_login.php:40
msgid "That email doesn't exist in our database"
msgstr "我哋冇記錄過呢個電郵帳戶"

#: pages/trouble_login.php:44 pages/trouble_login.php:61
msgid "There's no user with that username"
msgstr "我哋冇記錄過呢個使用者"

#: pages/trouble_login.php:52
msgid "We have just sent an e-mail with instructions!"
msgstr "我哋啱啱送出咗一封説明嘅電郵喇！"

#: pages/trouble_login.php:56 pages/trouble_login.php:81
msgid "Please fill all the inputs"
msgstr "麻煩閣下填寫全部項目"

#: pages/trouble_login.php:63
msgid "The account was not waiting for an activation email"
msgstr "此帳戶已被啟用"

#: pages/trouble_login.php:68
msgid "There was a problem while trying to obtain your key. Please retry"
msgstr "嘗試獲取閣下嘅Key 嘅時候發生咗啲問題，唔該試多一次"

#: pages/trouble_login.php:103
msgid "We have just sent you an e-mail with your new password"
msgstr "我哋啱啱送出咗一封有閣下新密碼嘅電郵"

#: pages/trouble_login.php:105 pages/trouble_login.php:108
msgid "Invalid key"
msgstr "啟用Key 無效"

#: themes/transparency/pages/404.php:2
msgid "The page you're looking for doesn't exists."
msgstr "閣下找尋嘅網頁唔存在"

#: themes/transparency/pages/following.php:1
msgid "Users I'm following"
msgstr "我跟蹤嘅人"

#: themes/transparency/pages/following.php:5
#: themes/transparency/pages/user.php:50 themes/transparency/pages/user.php:68
#: themes/transparency/pages/followers.php:5
msgid "No users were found"
msgstr "搵唔到使用者"

#: themes/transparency/pages/functions.php:35
#: themes/transparency/pages/header.php:39
msgid "Are you sure? There is NO UNDO!"
msgstr "閣下真係確認呀？冇得返轉頭㗎喎！"

#: themes/transparency/pages/functions.php:35
#: themes/transparency/pages/header.php:40
msgid "Delete note"
msgstr "閂咗條訊息"

#: themes/transparency/pages/functions.php:39
#: themes/transparency/pages/header.php:34
msgid "Download file"
msgstr "下載檔案"

#: themes/transparency/pages/functions.php:45
#: themes/transparency/pages/header.php:35
msgid "Delete favorite"
msgstr "閂咗最愛嘅"

#: themes/transparency/pages/functions.php:47
#: themes/transparency/pages/header.php:36
msgid "Add to favorites"
msgstr "放入最愛嘅"

#: themes/transparency/pages/functions.php:50
#: themes/transparency/pages/functions.php:61
#: themes/transparency/pages/header.php:37
msgid "Permalink"
msgstr "固定連結"

#: themes/transparency/pages/functions.php:120
#: themes/transparency/pages/header.php:30
msgid "Stop following"
msgstr "停止跟蹤"

#: themes/transparency/pages/functions.php:128
msgid "Last note:"
msgstr "最新訊息："

#: themes/transparency/pages/functions.php:131
msgid "To follow this user, first you have to stop ignoring him."
msgstr "要關注呢位使用者，先要唔再無視佢。"

#: themes/transparency/pages/functions.php:142
#: themes/transparency/pages/header.php:42
msgid "reply"
msgstr "回應"

#: themes/transparency/pages/functions.php:143
#: themes/transparency/pages/header.php:43
msgid "replies"
msgstr "回應"

#: themes/transparency/pages/functions.php:257
msgid "Attach file"
msgstr "上載附件"

#: themes/transparency/pages/functions.php:265
msgid "Shrink URLs"
msgstr ""

#: themes/transparency/pages/functions.php:315
msgid "active"
msgstr "啟用"

#: themes/transparency/pages/functions.php:315
msgid "banned"
msgstr "被封鎖"

#: themes/transparency/pages/functions.php:315
msgid "not confirmed"
msgstr "未確認"

#: themes/transparency/pages/functions.php:326
msgid "now"
msgstr "而家"

#: themes/transparency/pages/functions.php:333
msgid "today"
msgstr "今日"

#: themes/transparency/pages/functions.php:340
msgid "this month"
msgstr "呢個月"

#: themes/transparency/pages/homepage.php:1
#, php-format
msgid "Welcome to %s"
msgstr "歡迎嚟到%s"

#: themes/transparency/pages/report.php:5
#, php-format
msgid "Report the user %s"
msgstr "檢舉%s"

#: themes/transparency/pages/report.php:6
msgid "Some reasons to report an account can be:"
msgstr "檢舉呢位使用者嘅原因係："

#: themes/transparency/pages/report.php:9
#: themes/transparency/pages/report.php:49
msgid "SPAM"
msgstr "垃圾訊息"

#: themes/transparency/pages/report.php:10
#: themes/transparency/pages/report.php:50
msgid "Offensive content"
msgstr "攻擊性內容"

#: themes/transparency/pages/report.php:11
#: themes/transparency/pages/report.php:51
msgid "Duplicated account"
msgstr "惡意帳戶"

#: themes/transparency/pages/report.php:12
#: themes/transparency/pages/report.php:52
msgid "Unlawful attached files"
msgstr "唔合法嘅附件"

#: themes/transparency/pages/report.php:13
#: themes/transparency/pages/report.php:53
msgid "Illicit purposes"
msgstr "別有用心嘅陰謀"

#: themes/transparency/pages/report.php:15
msgid ""
"You must be completely SURE that the user you are reporting is not following "
"our Terms of Service."
msgstr "閣下必須確定閣下要檢舉嘅使用者的確有違反我哋嘅服務協議。"

#: themes/transparency/pages/report.php:16
#: themes/transparency/pages/report.php:56
msgid "And remember:"
msgstr "而且謹記："

#: themes/transparency/pages/report.php:19
#: themes/transparency/pages/report.php:59
msgid "You will remain in anonymity"
msgstr "閣下資料將會被保密"

#: themes/transparency/pages/report.php:20
#: themes/transparency/pages/report.php:60
msgid ""
"When finishing this, you will not get any notification, but report has been "
"sent"
msgstr "搞掂之後，閣下唔會收到任何嘅通知，不過檢舉都係發送咗㗎嘞"

#: themes/transparency/pages/report.php:21
#: themes/transparency/pages/report.php:61
msgid "Fake or duplicated reports means the blocking of your account!"
msgstr "虛假或者惡意嘅檢舉會令到閣下嘅帳戶畀我哋停用㗎喎！"

#: themes/transparency/pages/report.php:24
#: themes/transparency/pages/report.php:64
msgid ""
"If after reading this, you still want to report this account, go forward, we "
"are grateful for your help!"
msgstr "若果讀完呢啲嘢之後，閣下依然希望檢舉呢個使用者，即管去喇！我哋萬分感謝閣下嘅幫忙！"

#: themes/transparency/pages/report.php:31
#: themes/transparency/pages/report.php:71
#: themes/transparency/pages/trouble_login.php:26
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: themes/transparency/pages/report.php:39
msgid "The user was reported successfully"
msgstr "經已檢舉呢位使用者"

#: themes/transparency/pages/report.php:45
#, php-format
msgid "Report the note #%s"
msgstr "檢舉訊息#%s"

#: themes/transparency/pages/report.php:46
msgid "Some reasons to report a note can be:"
msgstr "檢舉訊息嘅原因可以係："

#: themes/transparency/pages/report.php:55
msgid ""
"You must be completely SURE that the note you are reporting is not following "
"our Terms of Service."
msgstr "閣下必須確定閣下要檢舉嘅訊息的確有違反我哋嘅服務協議。"

#: themes/transparency/pages/report.php:79
msgid "The note was reported successfully"
msgstr "訊息檢舉成功"

#: themes/transparency/pages/settings.php:13
#: themes/transparency/pages/settings.php:16
#: themes/transparency/pages/settings.php:88
#: themes/transparency/pages/settings.php:216
#: themes/transparency/pages/settings.php:280
#: themes/transparency/pages/settings.php:336
#: themes/transparency/pages/settings.php:355
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: themes/transparency/pages/settings.php:17
#: themes/transparency/pages/settings.php:85
#: themes/transparency/pages/settings.php:89
#: themes/transparency/pages/settings.php:217
#: themes/transparency/pages/settings.php:281
#: themes/transparency/pages/settings.php:337
#: themes/transparency/pages/settings.php:356
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: themes/transparency/pages/settings.php:18
#: themes/transparency/pages/settings.php:90
#: themes/transparency/pages/settings.php:213
#: themes/transparency/pages/settings.php:218
#: themes/transparency/pages/settings.php:282
#: themes/transparency/pages/settings.php:338
#: themes/transparency/pages/settings.php:357
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#: themes/transparency/pages/settings.php:19
#: themes/transparency/pages/settings.php:91
#: themes/transparency/pages/settings.php:219
#: themes/transparency/pages/settings.php:283
#: themes/transparency/pages/settings.php:339
#: themes/transparency/pages/settings.php:352
#: themes/transparency/pages/settings.php:358
msgid "Privacy"
msgstr "私隱"

#: themes/transparency/pages/settings.php:21
#: themes/transparency/pages/settings.php:93
#: themes/transparency/pages/settings.php:221
#: themes/transparency/pages/settings.php:285
#: themes/transparency/pages/settings.php:333
#: themes/transparency/pages/settings.php:341
#: themes/transparency/pages/settings.php:360
msgid "Ignored users"
msgstr "無視使用者"

#: themes/transparency/pages/settings.php:28
msgid "Bio (140 chars max.)"
msgstr "自我介紹（最多百四粒字）"

#: themes/transparency/pages/settings.php:33
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:32
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:90
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:180
#: themes/transparency/pages/tag.php:126
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: themes/transparency/pages/settings.php:35
msgid "Webpage"
msgstr "網站"

#: themes/transparency/pages/settings.php:37
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:35
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:93
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:183
msgid "Location"
msgstr "位址"

#: themes/transparency/pages/settings.php:40
#: themes/transparency/pages/register.php:38
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: themes/transparency/pages/settings.php:55
msgid "Change my profile picture"
msgstr "換咗我張相"

#: themes/transparency/pages/settings.php:59
msgid "250 KB max. size, jpg/png/gif format"
msgstr "最大250KB 格式係jpg/png/gif"

#: themes/transparency/pages/settings.php:63
msgid "Delete it"
msgstr "閂咗佢"

#: themes/transparency/pages/settings.php:71
msgid "Enable Gravatar service"
msgstr "啟用Gravatar 服務"

#: themes/transparency/pages/settings.php:78
#: themes/transparency/pages/settings.php:206
#: themes/transparency/pages/settings.php:271
#: themes/transparency/pages/settings.php:329
#: themes/transparency/pages/settings.php:434
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: themes/transparency/pages/settings.php:98
msgid "change my username"
msgstr "更換使用者名稱"

#: themes/transparency/pages/settings.php:102
msgid "repeat new password"
msgstr "打多次新密碼"

#: themes/transparency/pages/settings.php:104
msgid "new password (if you want to change it)"
msgstr "新密碼（想改先填）"

#: themes/transparency/pages/settings.php:108
msgid "e-mail"
msgstr "電郵"

#: themes/transparency/pages/settings.php:116
msgid "Disable connection with Facebook"
msgstr "停用Facebook 連結"

#: themes/transparency/pages/settings.php:118
msgid "Connect my account with Facebook"
msgstr "連結Facebook 嚟我個帳戶"

#: themes/transparency/pages/settings.php:123
msgid "OpenID URL"
msgstr "OpenID 地址"

#: themes/transparency/pages/settings.php:131
msgid "Request new API key"
msgstr "申請新嘅API Key"

#: themes/transparency/pages/settings.php:135
msgid "API key"
msgstr "API Key"

#: themes/transparency/pages/settings.php:140
msgid "Notification level"
msgstr "通知等級"

#: themes/transparency/pages/settings.php:143
#: themes/transparency/pages/settings.php:145
msgid "Everything"
msgstr "每一樣嘢"

#: themes/transparency/pages/settings.php:149
#: themes/transparency/pages/settings.php:151
msgid "Privates and Following"
msgstr "私人嘅同跟蹤目標"

#: themes/transparency/pages/settings.php:161
#: themes/transparency/pages/settings.php:163
msgid "Privates"
msgstr "私人"

#: themes/transparency/pages/settings.php:173
#: themes/transparency/pages/settings.php:175
msgid "None"
msgstr "冇"

#: themes/transparency/pages/settings.php:187
msgid "Try to always show the preview page of a shorted link"
msgstr "一直用短連結"

#: themes/transparency/pages/settings.php:191
msgid "URL Shortening service"
msgstr ""

#: themes/transparency/pages/settings.php:204
msgid "current password"
msgstr "現時密碼"

#: themes/transparency/pages/settings.php:204
msgid "(if you don't have a password just leave it blank)"
msgstr ""

#: themes/transparency/pages/settings.php:208
msgid "Delete my account"
msgstr "閂咗我個戶口"

#: themes/transparency/pages/settings.php:226
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: themes/transparency/pages/settings.php:241
msgid "Background style"
msgstr "背景風格"

#: themes/transparency/pages/settings.php:253
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: themes/transparency/pages/settings.php:255
msgid "1 MB max. size, jpg/png/gif format"
msgstr "最大1MB ，格式係jpg/png/gif"

#: themes/transparency/pages/settings.php:258
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

#: themes/transparency/pages/settings.php:260
msgid "Text color"
msgstr "文字顏色"

#: themes/transparency/pages/settings.php:264
msgid "Sidebar color"
msgstr "側列顏色"

#: themes/transparency/pages/settings.php:266
msgid "Links color"
msgstr "連結顏色"

#: themes/transparency/pages/settings.php:268
msgid "Sidebar text color"
msgstr "側列文字顏色"

#: themes/transparency/pages/settings.php:273
msgid "Delete background"
msgstr "閂咗個背景"

#: themes/transparency/pages/settings.php:291
msgid "Twitter integration it's working properly"
msgstr "Twitter 關聯運作正常"

#: themes/transparency/pages/settings.php:293
msgid "Twitter notes not updated yet..."
msgstr "Twitter 訊息未更新喎……"

#: themes/transparency/pages/settings.php:297
#, php-format
msgid "Twitter updated %s"
msgstr "Twitter 成功更新%s"

#: themes/transparency/pages/settings.php:299
msgid "Twitter not updated yet, wait..."
msgstr "Twitter 未更新，請等等……"

#: themes/transparency/pages/settings.php:311
msgid "Disable twitter integration"
msgstr "停用Twitter 關聯"

#: themes/transparency/pages/settings.php:317
#: themes/transparency/pages/settings.php:319
msgid "Show tweets in the friends tab"
msgstr "喺老友列顯示tweets"

#: themes/transparency/pages/settings.php:322
#: themes/transparency/pages/settings.php:324
#, php-format
msgid "Post %s notes to Twitter"
msgstr "發佈%s 訊息到Twitter"

#: themes/transparency/pages/settings.php:345
msgid "You are not ignoring anyone"
msgstr "閣下冇無視嘅人"

#: themes/transparency/pages/settings.php:365
msgid "Show my followings"
msgstr "展示我啲跟蹤目標"

#: themes/transparency/pages/settings.php:376
msgid "Show my followers"
msgstr "展示跟蹤我嘅人"

#: themes/transparency/pages/settings.php:388
msgid "Show my notes"
msgstr "展示我啲訊息"

#: themes/transparency/pages/settings.php:399
msgid "Show my favorite notes"
msgstr "展示我嘅最愛訊息"

#: themes/transparency/pages/settings.php:411
msgid "Show my profile info"
msgstr "展示我嘅個人檔案資訊"

#: themes/transparency/pages/settings.php:422
msgid "Allow to read my RSS"
msgstr "允許閱讀我嘅RSS"

#: themes/transparency/pages/settings.php:424
msgid "Everyone"
msgstr "每個人"

#: themes/transparency/pages/settings.php:424
msgid "Nobody"
msgstr "冇人"

#: themes/transparency/pages/stats.php:52
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:51
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:103
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:156
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:199
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:231
msgid "Stats"
msgstr "統計"

#: themes/transparency/pages/user.php:3 themes/transparency/pages/user.php:43
#: themes/transparency/pages/user.php:61 themes/transparency/pages/user.php:86
msgid "Forbidden access"
msgstr "存取被拒"

#: themes/transparency/pages/user.php:5 themes/transparency/pages/user.php:88
msgid "This user has decided to not show his profile to everyone."
msgstr "此使用者唔願意公開佢嘅個人資料。"

#: themes/transparency/pages/user.php:9
#, php-format
msgid "Link to the post %s"
msgstr "連結到篇文章 %s"

#: themes/transparency/pages/user.php:10
msgid ""
"To share this note you simply have to share the URL of this page to your "
"friends via social networking, instant messaging, blogs..."
msgstr "要分享呢條訊息，閣下只需要喺社交網絡、即時通訊或者網誌度發呢頁嘅連結畀閣下班老友就可以喇"

#: themes/transparency/pages/user.php:16
msgid "Report note"
msgstr "檢舉訊息"

#: themes/transparency/pages/user.php:45
msgid "This user has decided to not show his followers to everyone."
msgstr "此使用者唔願意公開跟蹤佢嘅人。"

#: themes/transparency/pages/user.php:48
#, php-format
msgid "%s's followers (%d)"
msgstr "%s 嘅跟蹤者（%d）"

#: themes/transparency/pages/user.php:63
msgid "This user has decided to not show his followings to everyone."
msgstr "此使用者唔願意公開佢嘅跟蹤目標。"

#: themes/transparency/pages/user.php:66
#, php-format
msgid "%s's followings (%d)"
msgstr "%s 嘅跟蹤目標（%d）"

#: themes/transparency/pages/contact.php:1
#: themes/transparency/pages/footer.php:11
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: themes/transparency/pages/contact.php:4
#, php-format
msgid ""
"If you want to contact with the administrator of %s, please fill the form "
"below\n"
"\t\t\tand the administrator will receive a copy of your message"
msgstr "若果閣下希望聯絡%s 嘅管理員，麻煩閣下填寫以下嘅表格，我哋嘅管理員將會接收到一份訊息嘅副本"

#: themes/transparency/pages/contact.php:13
#: themes/transparency/pages/contact.php:16
#: themes/transparency/pages/trouble_login.php:18
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: themes/transparency/pages/contact.php:18
msgid "Message"
msgstr "通知"

#: themes/transparency/pages/contact.php:21
msgid "I want to receive a copy in my email account"
msgstr "本人希望喺電郵度接收到一份副本"

#: themes/transparency/pages/followers.php:1
msgid "My followers"
msgstr "跟蹤者"

#: themes/transparency/pages/footer.php:7
msgid "Search..."
msgstr "搜尋……"

#: themes/transparency/pages/footer.php:8
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: themes/transparency/pages/footer.php:11
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: themes/transparency/pages/footer.php:11
msgid "Mobile interface"
msgstr "WAP 版"

#: themes/transparency/pages/header.php:13
msgid "Users search"
msgstr "找尋使用者"

#: themes/transparency/pages/header.php:29
msgid "Working..."
msgstr "運作中……"

#: themes/transparency/pages/header.php:41
msgid "mobile"
msgstr "手提電話"

#: themes/transparency/pages/header.php:44
msgid "Fetching notes..."
msgstr "提取訊息"

#: themes/transparency/pages/header.php:52
msgid "Note successfully sent"
msgstr "訊息送出成功"

#: themes/transparency/pages/header.php:53
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: themes/transparency/pages/header.php:54
msgid "user or note not found"
msgstr "搵唔到使用者或者訊息"

#: themes/transparency/pages/header.php:55
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: themes/transparency/pages/header.php:56
msgid "Location:"
msgstr "位址："

#: themes/transparency/pages/header.php:57
msgid "Bio:"
msgstr "自我介紹："

#: themes/transparency/pages/header.php:58
msgid "Web:"
msgstr "網站："

#: themes/transparency/pages/header.php:59
msgid "Since:"
msgstr "加入於："

#: themes/transparency/pages/header.php:60
msgid "In reply to:"
msgstr "回應："

#: themes/transparency/pages/register.php:4
msgid "You need a valid token to register an account"
msgstr "閣下需要一個邀請嚟登記帳戶"

#: themes/transparency/pages/register.php:10
msgid ""
"We couldn't find your OpenID url on our database, so maybe you want to "
"register. To do so we need some details which you can fill in the form below"
msgstr "我哋喺資料庫入邊搵唔到閣下嘅OpenID 網址，或者閣下希望登記我哋嘅戶口嘅話，我哋就需要閣下填寫一啲資料嘞"

#: themes/transparency/pages/register.php:13
msgid ""
"We couldn't find your Facebook profile on our database, so maybe you want to "
"register. To do so we need some details which you can fill in the form below"
msgstr "我哋喺資料庫入邊搵唔到閣下嘅Facebook 檔案，或者閣下希望登記我哋嘅戶口嘅話，我哋就需要閣下填寫一啲資料嘞"

#: themes/transparency/pages/register.php:20
msgid "E-mail"
msgstr ""

#: themes/transparency/pages/register.php:24
msgid "password (again)"
msgstr "密碼（打多次）"

#: themes/transparency/pages/register.php:30
msgid "OpenID <strong>(optional)</strong>"
msgstr "OpenID <strong>（選填）</strong>"

#: themes/transparency/pages/register.php:53
msgid "I accept the"
msgstr "我接受"

#: themes/transparency/pages/register.php:53
msgid "privacy and service terms"
msgstr "私隱及服務協議"

#: themes/transparency/pages/register.php:55
#: themes/transparency/pages/register.php:57
msgid "Register!"
msgstr "登記！"

#: themes/transparency/pages/search.php:1
#, php-format
msgid "Results for %s"
msgstr "%s 嘅結果"

#: themes/transparency/pages/search.php:4
msgid "Nothing found"
msgstr "冇嘢搵得到"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:7
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:69
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:84
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:119
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:173
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:210
msgid "Avatar"
msgstr "相片"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:12
msgid "Stop Following"
msgstr "取消跟蹤"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:20
msgid "Stop Ignoring"
msgstr "停止無視"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:29
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:87
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:151
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:177
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:226
msgid "About"
msgstr "關於"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:38
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:96
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:186
msgid "Web"
msgstr "Web"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:41
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:99
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:189
msgid "Bio"
msgstr "自我介紹"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:43
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:101
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:191
msgid "Since"
msgstr "加入於"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:44
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:192
msgid "Last login"
msgstr "最後登入"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:55
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:111
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:203
msgid "Favorites"
msgstr "最愛"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:59
msgid "Most used tags by the user"
msgstr "眾多使用者用得最多嘅標籤"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:62
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:136
msgid "more"
msgstr "更多"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:73
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:139
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:162
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:214
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:237
msgid "Export"
msgstr "輸出"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:76
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:77
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:78
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:142
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:143
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:144
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:165
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:166
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:217
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:218
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:240
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:241
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:271
msgid "Feed"
msgstr "訂閱"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:78
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:144
msgid "Friends timeline"
msgstr "老友時間軸"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:124
msgid "Invitations"
msgstr "邀請"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:127
msgid "E-mail..."
msgstr "電郵……"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:128
msgid "Send!"
msgstr "送出！"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:128
msgid "invitations left"
msgstr "邀請函"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:133
msgid "Most used tags"
msgstr "熱門標籤"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:133
msgid "Today most used tags"
msgstr "是日熱門標籤"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:153
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:228
msgid "First note"
msgstr "首條訊息"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:154
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:229
msgid "First poster"
msgstr "首個講者"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:159
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:234
#: themes/transparency/pages/tag.php:127
msgid "Writing rate"
msgstr "讀取時間"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:160
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:235
msgid "Max. poster"
msgstr "最受歡迎者"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:160
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:235
#, php-format
msgid "(%d notes)"
msgstr "（%d 訊息）"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:166
#: themes/transparency/pages/sidebar.php:241
#, php-format
msgid "Tag #%s"
msgstr "標籤 #%s"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:249
msgid "user or email"
msgstr "使用者或電郵"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:252
msgid "OpenID"
msgstr "OpenID"

#: themes/transparency/pages/sidebar.php:268
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: themes/transparency/pages/tag.php:2
#, php-format
msgid "Notes with the tag %s"
msgstr "用%s 標籤嘅訊息"

#: themes/transparency/pages/tag.php:5
msgid "There are no notes with this tag."
msgstr "冇一條訊息用呢個標籤"

#: themes/transparency/pages/tag.php:26 themes/transparency/pages/tag.php:37
#: themes/transparency/pages/tag.php:48 themes/transparency/pages/tag.php:59
msgid "There is not enough data to gererate statistics"
msgstr "我哋唔夠資料去建立統計"

#: themes/transparency/pages/tag.php:63
msgid "Tags statistics"
msgstr "標籤統計"

#: themes/transparency/pages/tag.php:67
msgid "Today"
msgstr ""

#: themes/transparency/pages/tag.php:68
msgid "Last week"
msgstr ""

#: themes/transparency/pages/tag.php:69
msgid "Last month"
msgstr ""

#: themes/transparency/pages/tag.php:70
msgid "Everytime"
msgstr ""

#: themes/transparency/pages/tag.php:122
msgid "Tags with better writing rate"
msgstr "更高使用率嘅標籤"

#: themes/transparency/pages/tag.php:128
msgid "Number of notes"
msgstr ""

#: themes/transparency/pages/tag.php:147
msgid "Users that created more tags"
msgstr "加咗更多標籤嘅使用者"

#: themes/transparency/pages/tag.php:152
msgid "Created tags"
msgstr "新增標籤"

#: themes/transparency/pages/trouble_login.php:3
msgid ""
"If you cannot login into your account, choose an option from the forms below"
msgstr "若果閣下登入唔到，請隨便選擇以下一個選項"

#: themes/transparency/pages/trouble_login.php:8
msgid "Resend activation mail..."
msgstr "發多一次啟用信"

#: themes/transparency/pages/trouble_login.php:9
msgid ""
"If you didnt receive your activation email, you can try resending it from "
"here. Just typing your username"
msgstr "若果閣下未收到啟用信，試下喺度輸入使用者名稱發多一次。"

#: themes/transparency/pages/trouble_login.php:13
msgid "Recover password..."
msgstr "重設密碼"

#: themes/transparency/pages/trouble_login.php:14
msgid ""
"You can recover your password just typing your email or your username. An "
"email will be delivered to the linked account"
msgstr "閣下只需要填寫使用者名稱或者電郵地址就可以搵返個密碼，重設密碼嘅信就會被寄到閣下關聯嘅電子信箱。"
